大家入黎 !!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!! {唔好再咁天真喇}

你可以阻塞香港機場
冇錯 , 政府係會冇左好多錢

但同時會少左好多國際既旅客 / 公幹既人經香港機場
因為全香港唔係得一個口岸
香港機場飛唔到 , 可以用其他口岸去澳門 / 深圳 / 廣州飛走
或者入黎香港
唔同塞香港地鐵 , 香港人自己要返屋企 , 冇得走

人地係外國人 , 點都要飛返屋企 / 入黎香港公幹
大家代入自己角度諗下
如果係外國既機場有示威 / 工潮
你會唔會on99係到等人地個機場開返??
定係你會陸路去其他地區既機場 , 嘗試返嚟香港??
可能用多一兩日 , 但起碼走到
好似英國希思羅機場罷工 , 人地會去其他機場走
或姐入英國既人 , 可能飛去法國再轉euro star

頭一兩日仲可能好多外國人入機場碰下運氣
過多一兩日人地會轉去其他機場
有巴打話冇直航機 , 唔會轉
人哋要返屋企㗎 , 點會留係香港同你鬥長命
有方法走 , 就算轉機都會走
代入人地角度諗下

當初去機場 , 目標係咩?
係想多D外國人睇到香港發生咩事
比人知道我地有唔同既方法去表演自己既需求
琴日有人話塞地鐵 , 比人屌
今日改左塞機場又變左冇問題?

好似上面講 , 搞多幾日 , 外國人 / 公幹人士會識得去其他地方飛
到時一定會清場
大家唔好天真
我地曾經覺得
商場唔會再比警察入 , 好安全
地鐵站唔會比警察入 , 好安全
依家呢?
點解又再一次假設機場好安全?
因為有外國人?
但點解我地依家自己就要唔比人用香港機場 , 搞走晒D外國人?
咁仲安唔安全?

諗清楚!

推

當佢聽日清 聽日完 後日開返 大後日再入去佢仲會唔會再清?
得罪講句佔得機場預左攬炒
你唔會咁天真以為佔幾日機場 政府就會跪低下話?
另外如果佔多幾日 政府都係唔回應既 我建議搞埋股市

去中國啲機場就算轉機都要攞簽證外國人真係咁抵得諗搞個簽證為轉機？